Title: L'attesa
Date: 2005-10-19
Category: altro
Slug: lattesa
Author: Karim N Gorjux
Summary: Non vedo l'ora che passino questi 6 mesi. Essenzialmente questa mio grande desiderio è trainato da 3 motivi di equiparabile importanza: Le nuove elezioni governative Lo switch della Apple ai processori Intel[...]

Non vedo l'ora che passino questi 6 mesi. Essenzialmente questa mio grande desiderio è trainato da 3 motivi di equiparabile importanza:  
  
 * Le nuove elezioni governative
  
 * Lo switch della Apple ai processori Intel
  
 * ;-)
  


